入黎抒發下對手足嘅愛

唔好比互屌分化post佔據連登
我地要用愛與智慧填滿呢度！
一人一段抒發手足之情嘅文字
溫暖下屋企人好唔好？
我先
六月以來 生存目標變左等禮拜六日到
平日孤軍作戰真係好難挨
出到黎見到班手足就係繼續抗爭嘅最大動力
我想同手足一齊呼吸自由嘅空氣
想同手足一齊見證香港重光
想見到每個手足都平安快樂咁係香港生活
我真係 好愛 好愛 好愛 你地！！！
我唔敢行最前 但係會努力back up最前排嘅衝衝子
我唔係最後 但係唔會屌行得慢少少嘅手足
抗爭之路好漫長 冇可能一蹴而就
我地要珍惜身邊嘅每個屋企人 先至可以行到最後
重光之日 我要係煲底狂錫你地春袋！
就算個個變曬阿公阿婆有老人除都冇所謂！

我係和理非，希望勇武手足唔好割我